moodle唔upload lecture notes好賤

一定要上堂先拎到notes
d notes仲有d空白位要手抄
仆街lecturer
想人唔走8半堂

咩濕鳩course

Kono？

未算
有個臨考之前個日delete哂啲notes

Maths?

不能同意更多
CCGL9036

Agger

Kono